侵：中國針對本地農夫，Not good. Not nice. 但我們的農夫願意接受關稅，是真正愛國者。

Trump defended his try policies in a rally speech in Tampa. And he put the blame on other countries again and said “China and others have targeted our farmers. Not good. Not nice. And you know what our farmers are saying? ‘It’s OK. We can take it.” He also tried to equate the support to his policy to patriotism, in typical authoritarian government way, by hailing the farmers as “true patriots”.